FTISLAND會唔會自此收皮

一隊無長，點玩落去？

皮已收

但N Flying冇左個Bass手都彈得起；而且FTI仲有個結他手

李洪基一日仲係度
FT都會繼續玩落去嫁啦